天水圍人快閃交換禮物團

禮物最大概50蚊,但係唔好太貴重
地點：銀座1,2期中間空地
日期：12月26
時間：10pm左右
目標人數100
有冇人有興趣
希望每年都會搞一次

天水圍洗唔洗回鄉証先去到？

搵個盒
將D唔要既垃圾放晒入去???

點知同邊個換

好啊
送件垃圾比你

大鄉里出城
緊係要啦

蝦蝦蝦